點解倫敦金一定係騙案？

一門投資如果賺唔到錢都唔會咁多人玩

但點解好似剩係聽到詐騙，輸身家既報導

其實佢係咩原理？
有冇正面既例子聽聽？

因為經紀賺錢=個客輸錢

秒

樓主做倫敦金？

咁個客賺錢，經理一定輸錢

你幫趁下咪知囉講多無謂，試下最實際

唔係，學生一名

應該係個客輸錢，經紀先有錢賺

都可以試下

但個客賺錢，經紀都有佣分，點解一定要搞到個客蝕？

樓主做倫敦金

冇諗過，咪戇鳩

係個經紀唔理價錢不停幫你做買賣抽佣

我係比人sell，所以想問下

因為經紀只會不斷同你trade賺佣根本唔會理升跌，所以客人肯定輸錢，班友根本唔需要知識唔洗讀書，只要識用pc mouse就得

又唔係一定，九成九咁囉
賭錢都話係自己落注莊家抽水。
倫敦金係經紀落注經紀抽水
佢不停幫你買賣，一日出入幾十次，當無輸錢，抽水都抽到個本無哂。

倫敦金自己玩=賭
倫敦金俾人幫你玩=騙案

咁撚仆街

咁明知輸錢點解仲咁多人「中」個頭埋去？

個客賺同蝕，經紀都賺錢。因為經紀抽交易中既錢。所以佢只係不斷交易個經紀就有錢賺。

係有啲經紀會幫個客賺到錢
炒下炒下自己上埋岸，拎自己舊錢炒，食埋手續費

不過真係萬中無一

你照鏡咪知 因為你無知

倫敦金係無論個客賺錢又好蝕錢都好基金佬都有得賺
問題係你覺得個客賺錢易定係蝕錢易？
既然個客賺蝕基金佬都係賺
咁緊係取易不取難
由得個客蝕啦

真理

你唔係覺得一個中五都未讀書既mk仔可以幫你賺到錢下話，佢地都係用美人計叫d傻仔開戶trade,樓主唔係中㐲呀

california 騙案都有人一簽十幾年
大把人tum兩句就中個頭埋去

其實如果係咁好應該改下例
唔撚使要d經紀幫人落

衰過賭錢

因為投資經紀係跟公司
而大部份公司都係一個獨立既莊家
或者我用馬會黎做例子
假設馬會想多啲人賭
所以馬會就請左好多經紀返黎搵客
然後個客每一次交易
經紀都可以抽手續費
而呢筆手續費佔既比率好高
於事經紀令到你筆錢既時候
佢就會幫你不斷交易 不斷買賣
賺到小小錢 就叫你再入
輸左啲 就叫你補倉
直到個客唔再入錢
就可以炒爆佢
你就會賺到好可觀既手續費
炒金冇錯係可以賺到錢
但贏左唔係你既 輸左都係個客蠢
過澳門一樣可以賺到錢
但你靠賭或者炒金真係搵到食
洗乜幫人炒
當然你既目的唔係幫客贏錢
而個莊搵你就經紀
目的都唔想你搵客賺公司錢

有比人sell，但本身自己都冇咩錢唔會想玩，佢地又講到好吸引咁，所以先上黎問下係咪伏

其實都冇話一定既
不過成個行業臭哂囉
首先佢無論輸贏都有得分
你D 錢比佢敗鳩哂咪搵下個水魚
你簽左紙比佢管 輸贏都冇得怨

再者由於唔駛幫個客賺錢
個個白紙比人呃呃氹氹入行
乜撚野底薪8000 連佣平均年收入500k 果d
D 中五中六讀唔成書咪仆住入行
結果做呢行既一百個無一個係識玩/幫客賺
又名車名錶咁 大把𡃁仔中伏

因為政府對呢啲金融投資工具冇規管，如果你比人呃嘅話

貪字得個貧

咁我寧願賭波賭馬輸比馬會當做慈事
都唔比班仆街搵到錢

樓主死全家

收撚皮

樓主，信連登仔一成，雙目失明，倫敦金係發達機會，快d叫老豆按左層樓，訓身投資啦

上黎係學野
咪當我水魚

認真
Agent拎你舊錢trade一次收一次錢
咁梗係係咁trade 將個客d錢放落自己袋

因為有法律漏洞

錯, 倫敦金係同間公司對賭.
個經紀係公司既人, 佢幫公司定幫你.

買倫敦金係100%蝕, 我睇過佢地公司戶口.
得幾個賺全部都係公司高層.
有D經紀自己開戶口賺一大筆走佬都有.
但你散戶想賺再拎錢走根本無可能.

總之, 經紀想你多D交易佢地收多D佣.
公司就100%想你輸晒俾佢, 你贏錢經紀會俾人屌, 佢地就要諗辦法令你蝕錢.

馬會 promoter 係唔會有交易既佣

其實佢地係用咩方法呃鳩人
我真係想知

唔係過個都好似你咁，識上連登問人

爬文啦，撚長

我係馬會手下既水魚
輸左幾皮野

其實買金真係好好搵架

我呢排都賺得多,好想比人賺下

想賣廣告？

Block鳩班倫敦金狗

我諗主要係份授權書啦....錢就你入...個account就俾人玩

自己試試玩下囉

你朋友都醒左條路比你，你唔跟佢訓身？

支人工比人輸你d錢

咁你有冇跟佢allin?
賺左幾多？

自己呢排賺夠見同你好傾益下你mode
巴打好人

公司本身做緊倫敦金，公司冇經紀幫客trade, 客人要手動自己進行任何買賣。
但我可以講同賭場一樣，十賭九輸，等同你買大細。鐘意可以入錢玩下考下眼光，了解下呢類產品既玩法。
最後點玩都好，千期唔好簽授權經紀交易同意書。

嘩 可唔可以介紹下個A準帶竭下細佬

咁手動既話，你d經紀有乜做？

賭場波大部分賠率都至少1.5 above啦
咁多錢去玩d咁高風險既野

要驗下眼喎

Sor
自膠

百五擺一年賺二百四萬
買樓買車位炒簡直浪費人生

allin李城英超冠軍仲好

賺既新聞唔會報 輸錢就報 所以形成左一種假象

第二年再all in 240萬，第三年再all in。跟手就拿住一千萬。真係有高潮了。

倫敦金可以唔係騙案，不過難過中六合彩。而且唔係騙案都係賭錢咁玩。咁不如去賭場買大細啦。

我朋友夠識李嘉誠啦
咁撚好賺會益9 你？ 唔撚好傻啦
人地老母都唔益啦

你授權佢炒就不如直接俾錢算吧。

通常都係用金價波動厲害嘅時間係夜晚。

之後你無時間睇噃，咁授權分析師幫你投資。

佢之後點買賣都可以，睇住嚟食了

我見你都成個7 碌咁啦
廿萬每個月有幾千蚊 你勁撚過巴菲特啦7 頭

講真
個經紀咁勁
可以幫個客賺錢
做咩唔自己賺 就係無料先玩賣買賺佣

呢個世界大撚把蠢人
蠢唔緊要 唔好貪
又要貪 又要蠢 抵佢比人呃啦
呢家網上資源咁多
都可以比人呃
真係笑撚死我

跟本唔洗咁諗
我中學最廢果班做晒呢d 啦 自己用個死人腦諗下啦
樓主 仲有一絲覺得係真 都覺得你好撚可悲
未來人生比人呃既機會率好撚高

有賺既 少囉 好彩我果個會賺

樓主無講錯
倫敦金係英國人同美國人搞出黎既世紀大騙案

邊班人幫你投資呀
你唔係信果班中學都唔知讀完未既死mk會幫到你賺大錢下話

因為美元英磅印銀紙，已經無貴金屬去支持自己貨幣
相對黎講金價就會不斷升
為左強行阻止金價升，合謀做個篤手指既金市場
英美就係咁用紙既金市場去整死實物金價
最後係佢地可以不斷印銀紙
間接係從其他國家略奪資源
你而家響香港一樣係間接被人經濟侵略緊，不過無人講咁解

長知識了

有興趣留電話同你地傾下個PLAN

其實樓上好多人個腦都唔係好得過班中五畢業幾多

樓主係想了解倫金呢樣投資工具係咩黎,

唔係想洗白香港倫金仆街

樓主一齊屌波算啦 唔好搞咁多野喇

蓋清金融才俊
借隻撈黎戴下

輸曬錢喇
想另覓出路
但似乎唔多好玩

more

你上網搵套戲叫"男人唔可以窮"，套野講倫敦金點呃人

再續比小學雞睇

由於買賣非實貨黃金（篤手指）既規則都係由英美自己話事
美國聯儲局可以響無現貨既情況下沽空黃金期貨
全部得個講字，佢根本拎唔到貨出黎，借唔到貨一樣可以照沽
但由於實貨同非實貨黃金市場已經link 埋一齊
令到金價大跌
由於個莊係美英自己，無人會叫佢拎d 貨出黎睇睇
就算有，好多都係德國二次大戰後被拎去做人質既黃金，同埋支那等各國響美國寄存既黃金，d 金根本唔係佢既

沽空金>金價跌>美元升>再印銀紙 無限loop